老老實實，習近平總書記打左疫苖未

拜登都打左
但未見習總書記打既新聞

等緊拜登寄過嚟
不過拜登可能唔記得左

一物換一物
幼幼換疫苗

十里山路不換肩都得, 洗L打咩

遲啲會打，不過係打美國輝瑞疫苗

然後對外宣稱打咗中國嘅國產疫苗

老老實實，等緊美帝貨，佢的保安就打緊國產

條柒頭習近平會打

但一定打洋貨 d咩科興 佢只會留俾支那 港共下面d奴隸享用

應該打咗Pfizer或者Moderna。

個頭key 到假撚到呀，笑撚死

屌佢老味就快吊頸啦 仲打